有冇人得閒同我一齊派「保民生 反修例」傳單

poster又好 長輩圖都好

宜家人在e print

推

有冇人個樣建制啲架？
再搵件民建聯個啲藍色背心笠上去啲廢老就會信

唔得閒都幫手推下

去民建聯同工聯會辦事處附近派

點聯絡你

今晚可幫手 點搵你？

我得自己一個 個樣仲要好唔建制

記住人多啲 啲土共會搞事
如果報左警就即刻走
依家呢啲timing 一定拉
鎖你48無得去遊行就無謂

邊個會認自己個樣似弱智

拿拿林去產返個陸軍裝，買副老花眼鏡，記住，一見到可疑人事即閃

陸軍裝 我女嚟 會唔會仲衰過唔剷

我得閒派幾個鐘

建議建制dress code 統一

想幫手 係邊派

聽晚7點左右ok ma??

tg 我都未知 要print咗先

諗住一陣就開始派

個樣建制d笑左

Lm幫手

推！

巴打你咁樣講仲邊有人會去

四眼肥肥地

我想join

印幾多張幾錢?

我可以

搵張摺檯拉埋banner著埋背心先似

可以幫手！

請記得著番件藍背心

10000張千幾
我出5000蚊
如果要我留tg

隔離post見到 大家識做

推 支持
印埋易拉架？

組隊派 預我

印扇阿婆實中意，仲可以616用，屈

扇啦。要加快進度

可唔可以加埋叫人16號出嚟嘅宣傳？

扇要再問等幾耐 好多都冇得即日拎

要著件polo再加背心
個樣好誠狠

d傳單要印埋部分建制派議員樣

石禮謙撻訂、另外有人賣樓
可以印佢地個樣再加句設計對白 話修例影響樓價

me

大家著老西出嚟派

你張傳單係乜樣？

pish

PUSH

有班社工牛頭角做緊街站
搵人支持下

藍色背心加橙色 T Shirt 就會似民X聯
紅色背心加白色 T Shirt 就會似工X會

呢兩個組織成日喺屋村搞啲唔知咩嘢活動

想跟大post poster 保持隊型

bannershop
印館
eprint
最快都聽日

有方法可以即日有 但貴
同埋quality會冇咁好

解決方法係我宜家繼續搵下其他
同埋print住少量派住先 再落order等聽日大量

貴未必係問題，我肯定多人課金

駛唔駛夾銀両？

唔好搵後生派
搵自己老豆老母派
再唔係拎去比今晚金鐘班家長做

總之年紀越大去派越似

使唔使夾錢？

之前建制廢老街站CAP圖

片:

可唔可以叫 RTHK 訪問？ 😁

所以一定要有返咁上下年紀去做
後生太冇說服力

仲有
要有一兩個帶黑超

我可以夾錢印

係邊派 想拎

我發夢今晚6點觀塘都會有街站

年紀唔緊要，用蝗音嗌口號，着得柒少少，一樣有說服力。

呢幾日車站周圍都好撚多狗
大家要醒定

太膠了吧

法國黃背心運動的 8 堂課

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

民鍵聯落區派傳單

出去派果d 記得諗定要講d咩
至少有3-5個保護民生 話佢地破壞香港既例子
到時一路派一路講
就算班廢老發現問題 都繼續重復d例子
唔洗同佢地嘈

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

唔得閒都要幫手推

Fb好多直心share唔好俾佢停，最緊要保民生

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

話時話，件件藍色背心邊到買？淘唔切

牛頭角邊到？